寶雅苑停車場男子上吊 送院不治

大埔寶雅苑停車場地下，早上6時43分，一名中年男子被發現上吊，昏迷不醒。救護員到場將事主送那打素醫院搶救，惜終告不治。警方調查事件原因。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

私樓？

居屋